Apple Pay x Smart Octopus 即將推出

各位今晚拭目以待

唔出既話你老母比狗屌死
你老豆比車撞死
你就含撚死

冇可能

如果今晚冇嘅話
我裸跑廣東道半個鐘

有既話
你全家比狗屌死

發佈會撚會講呢D咩

好似冇見到呢類型新聞，巴打係邊度聽返嚟

樓主咁不孝
真係西瓜都唔為你拋

位唔是咁上的

用iphone真係慘

八達通都冇得用

成日開呢D post 引戰你悶唔悶

8

跑啦

傻閪

Pish

Lm

係美國發佈會講你香港八達通?

on9都不足以形容佢

幾時有香港發佈會？

留名

跑左未